[嬲都要盡量冷靜！] 聽日塞鐵 會幫d狗吸晒仇恨

轉台重開

好多港豬未知咩事
我地家陣好嬲 唔等於佢地一樣咁嬲

如果聽日無預告塞鐵
咁我地會幫狗吸左佢地既仇恨

如果你地班仆街仔
寧願為左自己洩憤 都要消費今晚咁多兄弟既血
我少晒你地班唔用腦既人

要先轉化同發大市民對狗既仇恨
再預告有行動先拎到支持
家陣已經唔係連登仔圈地取暖既時候！
一定要團晒所有結去守去反擊！

推到塞鐵毛死全家
推到塞鐵兄弟諗清楚

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

塞鐵？塞機場呀 仆街

無啦啦塞鐵 真係on撚9
你揀定個日子三罷先塞啦
依架唔係搞班狗
係搞死自己友

幫你推
有人吹叫塞鐵
唔好塞鐵搵自己笨

721

聽日絕不塞鐵

不塞鐵 去機場

兄弟唔好幫手吸仇恨阿
要塞就入機場！

推上去俾塞鐵既人/鬼睇

要集中焦點去機場
唔好好似8-5咁失咗焦

推

去機場 唔好塞鐵

推
唔好搵自己笨

不塞鐵，去機場

push

推 721

塞鐵之後先搞啦

唔好塞鐵住，俾時間記者們煲下今日發生既事先

呢幾日一定唔可以塞鐵，等個循環系統清潔咗先

機場要人

成大班警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽